5歲女被堂伯逼口交、塞情趣用品 跟媽講被念「不要亂說」

新北市1名男子，自堂姪女5歲(以下簡稱A女)，就逼她口交，還用手、情趣用品插她下體，期間A女還跟媽媽說，但媽媽不相信，叫她不要亂講，直到106年，A女在紙條上寫下遭伯父性侵之事，並將該紙條夾在其所就讀國中之聯絡簿內，才讓這起事件曝光。

高等法院判決書指出，現年16歲的A女，從5歲開始，就被被堂伯父摸大腿、下體，到了A女10歲後，堂伯父多次拿情趣用品塞她下體，並逼她口交，還威脅不可以跟父母說，不然會被母親責打等語。A女說，她不知道被告的行為是不對的，直至國小四年級月經來之後，老師有跟大家說，才知道不可以讓別人摸下體，才知道堂伯父以手指、情趣用品插入其陰道內之行為是不對的。

A女指出，在上幼稚園前，有跟母親反應，但母親不相信，叫她不要亂講，之後A女就讀國小五年級時，母親曾懷疑堂伯父怪怪的，有問A女有沒有被堂伯父作什麼，因為A女被威脅不可以跟父母說，A女怕被母親打，就回答母親「沒有」，且父親不相信堂伯父會做這種事，就不了了之。

直到106年，A女在紙條上寫下遭堂伯父性侵之事，並將該紙條夾在其所就讀國中之聯絡簿內，學校發現後，請社工通知A女母親，母親才知道此事並報警處理。

堂伯父雖辯稱，之所以會將情趣用品插入A女下體內，是她提出要買的，還要求他要帶去用，但A女指出，她沒有叫堂伯父帶情趣用品，且被插入後覺得很痛，法院認為，此一行為既已讓A女感到疼痛，A女不可能主動要求堂伯父攜帶情趣用品並對其使用，堂伯父所執辯詞顯違背常情，是卸責之詞無法採信。

高等法院認為，堂伯父對未滿十四歲女子犯強制猥褻罪，共3罪；又對未滿十四歲女子犯強制性交罪，共4罪，判決有期徒刑8年。（即時新聞中心／綜合報導）

佢老母呢

新北市

冇估錯

臭雞

又估岩

佢老母點解冇比人拉埋去坐監

堂伯: 你比你媽媽緊

咁先8年

台灣

台灣之光

新北市或成最大贏家

goal

新北幾時發大財

呢件記者寫到亂七八糟咁
噏乜鳩

五歲女己經識咩係情趣用品

點解啲性罪犯咁撚鐘意辯駁個女事主主動乜乜乜

正常嚟講有乜可能細細個就要求玩性玩具

106年

民國一零六年呀

老母戇撚鳩

新北又贏

還願2

風化之都當之無愧